講真BIG BANG 勝利喺爆咗咁大單野出嚟之後，仲有冇面叫自己勝利？

勝利（已失敗）

勝利物浦

利物浦（８強）

改名 性脷

我防彈義和團嘅時代終於都降臨了！

勝利你不如唔好叫勝利，索性叫失敗算

btw, 講咁耐，片都無流出，真係曬9氣

😪我信勝利係被屈

所有韓妹都係雞，佢只不過幫韓國女人完成使命

近排最威係佢la, 唔叫勝利叫咩

牙路呢兩日有冇keep住食藥？

占奔勁高汁 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

替死鬼啦

話時話澳門間cubic勝利都有份投資

I wanna smoke ! This drug is sold！ 索夠了麼？ 處處索K 你笑我瘦(瘦！) 我要索個夠(夠！) 我地五個索野索野索到夠 今晚今晚想要扑野！

＃事實

我無病

全面勝利

尼清我打算遲啲個Channel叫防彈義和團了

明星扑野都唔俾

唔止扑野咁簡單

法國南泡次次有大單野爆，爆到最後都一定關啲權力核心事

財閥治國

搵我

牙奔知唔知咩歌

同志龍 -- Crooked

Ching咁快改好名

比返少少靈感費我

肉償得唔得

想睇片

Ching你基？

尊重少少，果d女仔好慘

基定先 入咗冊可以享受

係 好撚好笑

#9 牙古路(有養狗) • 2019年3月14日 17:10:04
所有韓妹都係雞，佢只不過幫韓國女人完成使命

牙路你仲話冇病，我擔心你

勝利唔會入冊啦

冇事的

拉車咁有才華

佢忘了吃藥

樓主說得hao

牙豬典睇近期曼利啲氣焰都高到仆街！

屈福特個勝利廢到仆街都叫自己做勝利啦

跳得愈高 跌得愈痛

一年前

吉ching 我見你一獲 吊一獲

講錯 係成功先岩

豬蛇可否比面我，屌到隻死鏝狗哭

勝利藝名啫 咪叫返自己本名囉

要改名叫失敗

比少少幽默感，我屌你老味

噢牙路，擔心你啊

什麼

句＂甚麼＂有萬梓良聲